外匯基金最 update 資產負債表 (2019年5月底)

之前一直誤會左 以為外匯儲備係全部都係現金
其實唔係 外匯儲備係講緊 外匯資產 包括股票債券
而且外匯儲備係有負債既
而外匯儲備既淨資產係少於 900 億美元
條 link 仲有更詳細既數字
大家可以慢慢研究

MK@17Aug 1857

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

只要佢份資產負債表惡化 港爆不是夢